### что такое метод обьекта ###



###### Методы - это функции, хранящиеся в виде свойств объекта.



### Каким типом данных является значение свойства объекта ###

###### Значения свойств могут иметь любой тип, включая другие объекты   
  

### Объект это ссылочный тип данных. Что означает это понятие  

##### Объект — это ссылочный тип данных, то есть это значение в памяти, на которое возможно сослаться с помощью идентификатора.